{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083634",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "수복"
    },
    "text": "伝統酒におでんを添えた修復は、映画タウンの中にあります。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 おでんバーのおまかせは10,000ウォンで、おでんは1,000ウォン、大根は3,000ウォン、梅トマト漬けは4,000ウォン、スジは4,000ウォン、油揚げは1,000ウォン、サンプラーは1,000ウォン、水餅とこんにゃくはそれぞれ1,000ウォンです。 ここでは素晴らしい伝統酒と一緒におでんを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "おでんバーのおまかせメニューは何ですか？",
            "answer": "おでんバーのおまかせメニューは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでのおでんの値段はいくらですか？",
            "answer": "おでんの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでの大根の値段はいくらですか？",
            "answer": "大根の値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでの梅トマト漬けの値段はいくらですか？",
            "answer": "梅トマト漬けの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでのスジの値段はいくらですか？",
            "answer": "スジの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでの油揚げの値段はいくらですか？",
            "answer": "油揚げの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでのサンプラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "サンプラーの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでの水餅の値段はいくらですか？",
            "answer": "水餅の値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーでのこんにゃくの値段はいくらですか？",
            "answer": "こんにゃくの値段は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんバーで伝統酒を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、おでんバーで伝統酒を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 148,
        "QA": 302
    }
}